\setcounter{page}{0}%
\pdfbookmark[1]{Titlepage}{Titlepage}%
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}%
\thispagestyle{empty}%
\begin{center}%
\vspace*{2cm}%
\begin{spacing}{1.8}%
\textsc{\LARGE \title}\\%
\end{spacing}%
\vspace{1.0cm}%
\textsc{von}\\%
\vspace{1.0cm}%
\textbf{\large \author}\\%
\vspace{1.5cm}%
\textbf{Bachelorarbeit in Physik}\\%
\vspace{1.5cm}%
vorgelegt der\\%
\vspace{0.1cm}%
{Fakult\"at f\"ur Mathematik, Informatik und Naturwissenschaften}\\%
\vspace{0.1cm}%
der\\%
\vspace{0.1cm}%
{Rheinisch-Westf\"alischen Technischen Hochschule Aachen}\\%
\vspace{1cm}%
\textbf{im August 2014}\\%
\vspace{2cm}%
angefertigt am\\%
\vspace{0.5cm}%
\textbf{III. Physikalischen Institut A}\\%
\vspace{0.5cm}%
Professor Dr. Martin Erdmann%
\end{center}%
%
\newpage%
\thispagestyle{empty}%
\hfill%
%
\newpage%
\setcounter{page}{1}%
\thispagestyle{fancy}%
\fancyhead{}%
\fancyfoot{}%
\fancyfoot[RO,LE]{\slshape{\thepage}}%
%
\null
\vfill
\begin{tabular}{ll}%
\vspace{0.2cm}%
{\large \textbf{Erstgutachter}}\hspace{4cm} & {\large\textbf{Zweitgutachter}}\\%
{\large Prof. Dr. Martin Erdmann} & {\large Prof. Dr. Thomas Hebbeker}\\%
III. Physikalisches Institut A & III. Physikalisches Institut A\\%
RWTH Aachen & RWTH Aachen%
\end{tabular}%
%
\newpage%
\thispagestyle{fancy}%
\fancyhead{}%
\fancyfoot{}%
\fancyfoot[RO,LE]{\slshape{\thepage}}%
\null%
\vfill%
\textbf{\author}\\%
\textsc{\title}\\\\%
Bachelorarbeit in Physik\\%
Rheinisch-Westf\"alische Technische Hochschule Aachen\\%
III. Physikalisches Institut A\\\\%
Bearbeitungszeitraum: 09.05.2014 bis 08.08.2014%
%